<我們的紀念冊>已經係20年前既歌！

當年聽過既都變晒中年

時間過得好快

誰在悼念快將接近成年
誰告誡我課室不要睡眠

twins既歌最鍾意呢首

誰在悼念快將接近中年